有冇人既中學同學同自己距離好遠（背景）

發覺人愈大愈知道 佢地係社會上低下層 根本好小機會向上爬

殊途同歸

最唔中意成日覺得佢好威 有大把計劃搵大錢

Same here

明明條件差仲睇唔起人 明明自己仲差

無朋友取暖區 ?